究竟男人lin頭中文正式應該點叫?

冇理由叫做乳頭, 又唔會有奶水嘅

副龜頭

男乳
藍雨

肉瘤

蓮頭

用來分正反，所以叫指示燈

魚頭

成對燈咁叫連燈好冇？(lin燈）

何君堯

椗

提子乾

棉花糖

胸頭

要黎分前後既姐
咁講究個名把撚咩

lingard